暗乜撚野黑文宣啫 想輸咪出聲囉

我同你班想放fake new嘅人講
咪撚制呀
外國外媒支持我地係因為我地有良知
入立法會俾錢買野飲 唔破壞文物
遊行完自發執垃圾

我地唔係暴徒 我地係有底線
我地不能夠活成我地最憎嘅人呀

有人會話我地有民意
光環又攞晒
唔會有事

香港人依家係但外國唔係

我地依家每個一舉一動都喺世界嘅注視之下
我地一旦變得同黑警一樣
咁我地就已經唔會有人記得我地做過嘅好事
記得我地係為自由民主而戰

所以咪撚再話乜鳩暗黑文宣
因為講真話先係我地最大嘅武器

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Agger

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

收皮啦

咁反對智慧燈柱要收聲先
的確冇明顯證據政府要搞人面辨識

唔係民意撚
而係公信力嘅問題

暗黑文宣既作用係我地唔會亂屈人，就算係狗，我地都會開條真相片出黎還佢清白，再對比藍/狗既行為，呢樣就係我地最好既文宣

你收皮先啦

除左春袋，記住：

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

九月二~三日 三罷

push

認真，我覺得有得諗，比d藍絲睇下，佢地係唔會估到呢招

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

大陸信用評等系統早已通天知
唔係屈佢

依家係炒晒車都要屈人掟
唔同

但依加成段片好清楚證明炒車嘛

如果乜都話狗做
我定咪同口交部指鹿為馬一撚樣

我地

推

英語世界都有五毛，一提起六四，呢D人第一時間就貼當年條紀錄片「天安門」度，將件事焦點轉移去柴玲訪問，以後就話「學生領袖講大話，言行不一，送其他抗爭者去死。」
都係分化、抹黑，但人地對成件事唔知頭唔知尾，真係會信左呢D五毛言論的。

依家西方世界最憎就係fake news
你出fake news 就同中共自己出老一樣咁on9

依家我地殺狗都唔會收皮
但係我地出fake news 會收皮

Ok?事實就係咁荒謬

人地外國根本就唔會同情班狗